唉，搭的士搭左8000蚊仆街啦

是咁的，我係中環返clerk嘅，時薪就四十五個半，算相當唔錯
咁我就住粉嶺嘅
今朝係我唔好，無預到交通死哂.，咪照平時起身
咁朝早一上連登，先知今次大獲
唔想遲到，惟有搭的士啦
點知收人頭2千出港島，唔理啦，返工最緊要，照搭
返到公司，最後都遲咗三個字，俾老闆屌咗幾句，話今個月勤工獎無了
好彩近來睇得多套乜乜攻略，下意識爆咗句: 係奴才唔啱，奴才無預好時間，令主子唔高興
主子聽到即刻笑返 話當無事
跟著之後又係做返啲routine嘢，送下件咁
我一睇地址，一封大埔，一封粉嶺，一封屯門....
老闆仲叫我速去速回
咁我見啲信唔係好急，都想問下可唔可以聽日送或者寄過去
但轉頭一諗，今朝先賴完嘢，都係出少句聲算
最後惟有搭的士啦，來回幾次，無咗八千幾蚊了
但老闆好好人，話破例俾我照巴士錢claim返
正常我無搭係無得claim的
咁就有驚無險一個朝早

0/10

比下面好喎，話哂都有是咁的

1/10
有是咁的

Too long

0分重作

尋日十號風球就2000

我好慘呀呢獲冇左成個月糧啦

完美反映港奴精神

-9 / 10

有 1 分係俾「是咁的」

0 /10

點解仲要咁樣對我，我已經好慘

是呀，今早都要2千喎，咁人家要趕番工呀嗎

多謝師兄

對唔住，我要食飯

推

請no pay leave蝕五百解決你d岸鳩問題

btw, 我回呢個poet都覺得自己岸鳩

梳囉

突破盲點

0.5/10

慘

多謝

10/10

yes, 下次唔敢喇

冇ching同情我

灰

diu

😂👍好笑

你住粉嶺邊度?

8000 算平

又係班二十萬後嘅5p仔扮假膠作文出post

知唔知醜？

搵間噏耷啲嘅爛鳩診所舊令兩舊水攞張醫生紙已經解決你d岸鳩問題

btw, 我回呢個post都覺得自己岸鳩

今日開始除咗含撚之外，你乜都唔駛做喇！

Ok

俾咗嗰分啦

粉嶺站附近

港幣呀老友

堅嫁師兄

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

幾分?

咁話我嫁

高薪人士

你老母閪講到似層層咁

已經俾咗下面一個like了

I am 假膠hunter

-0